個西書刷完三雙未

刷到隊波又輸，比你刷到世界紀錄都差傑特一條街

Brook唔係書咁解

你細個無上堂？

Brook 唔系書系咩🤣🤣🤣🤣🤣

唔係書係乜

( Show Blocked User - L.Ball🏀 )

小一英文都有教brook=書
Ching 有冇讀過小學

西河